朝早塞路弊多於利，我建議替代方案。

首先依據行動力，講下當前局勢敵我對比。
我方：前線、哨兵、（如果樓下放tg）街坊
對家：警察、紅底幫派（唔係全部黑社會都紅底）、（冇工返時）好嬲嘅藍絲

塞路可以令對面警察疲於奔命，但同時亦釋放咗一大批返工自私撚。
如果冇搞着佢哋佢哋係唔會被動員到。而依批撚樣充其量只係見風駛舵之輩，唔係社會運動嘅助力，亦唔係阻力。如果返唔到工，佢哋就會變成敵人，我哋為自己樹立咗無謂嘅敵人。
我認為咁做不妥，我哋唔應該樹敵，反而要挑起佢哋對政權嘅仇恨（五大訴求以外嘅理由），為對家製造麻煩，因此，我建議稍微調整抗爭方式，減少敵人。

1.黎明行動不以全塞為目標，拖延時間令人遲到即可。咁就唔使專注塞公路，警方支援冇咁快。而塞嗰陣又唔使全塞，凡事留一線先唔會激起反抗——中共對香港嘅做法就係反面教材。

2.延遲開始黎明行動，等想被遲到嘅人可以配合，一心想返工嘅人仆去公司。

3.放飯時間喺商業區引出tg放題，令自私返工撚埋怨政府，甚至早收工，好過做一個月文宣。
同事亦可藉此組織工會，為三罷鋪路。

4.夜晚目標係狗宿舍，依班狗開工嗰陣正正係放飯時放tg放題嗰班。針對一更狗，實迫到癲。
協助街坊由不問世事升級屌狗，屌狗升級成哨、後勤，嚟一場石屎森林游擊戰。

社會運動就係政治運動，政治就係孤立敵人，壯大自己嘅藝術

朝早塞路係想癱瘓香港, 變相罷工罷市罷課, 但而家好明顯達唔到想要的效果。

既然達唔到效果, 就唔應該為做而做, 應該停落黎做檢討, 另外再搵個有用的方式再出發。

和你lunch搞得大嘅話，都有罷工半日嘅效果，可以參考下某幾日嘅中環。
另外就係防狼器+彈弓騷擾狗宿，真係好煩，分分鐘popo都會罷工。
不過長遠而言，最關鍵都係社區嘅力量，由連儂牆、放映會到公民廣場、社區政治參與，其教化之深廣可以上可以影響立法會選舉，下可以抵抗中共各方面滲透。有能力成為下個團結工會。

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

只要和你lunch差佬合作，肯放催淚彈，就可以癱瘓中環半日。

我冇返工，係咪冇份？

都應該要係僱員先得

推

Push

而家d仆街弱智泊街泊係支燈下面
霸住條線 效果奇佳

好難搞得大架，其實警察都明你地想佢放teargas，佢地亦都知到咁上下大家就會番上office，加上人又唔夠多。

除非集會主題真係超敏感，咁佢就有可能因政治考慮放teargas。就算唔放，抗爭者都可以搏見報，上外媒。

係喎，如果有個敏感嘅主題，佢話唔定就要抉擇。例如抗議中資銀行以種族為由炒香港人。

運動未完 仍需努力